Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 485 我好滿意牙活呢個安排

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

留名

任訂lm

LM派星戰

MK4出左EMAIL

義海收貨mode

7月5號1點前透4

TONY CHEUNG已經拎左貨FB開POST賣了

fb有人放2600現貨，準備開飯

合金就話姐
膠man憑咩炒高500

感覺上RB遲早會有現貨

閣下7月5日1時前訂的HOT TOYS Iron Man Mark IV (Holographic Version) (MMS568) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

差3粒鐘唔知要等幾耐

頭啖湯緊係有主席份
想問佢幾時先死?
日日都炒

可能打直放返一排就冇事我隻pizza gg都係咁

佢間火鍋店冇得做晚市蝕4了
緊係要炒下玩具幫補下

希望2099派多d

隻Zombie Ironman 有無Ching 比錢比得落手？

透4都大把人比得落手啦
喪屍46正勁多喎

2540 wor, 個價好卻步呀 係咪膠？

全膠

地台8舊 im1740 咁唸會好好多

頂，全膠....雖然好鍾意呢個做型，但係二千幾.....

其實實物OK有興趣可以去馬

2540....我開頭諗佢係1800倒我有少少過唔到自己

剩係想要個地台

岩岩開訂個時以為唔過2K
點知成2K5
你地睇太陳生出價方面

真係唔抵,頂盡1100,我係你就唔會買

當買gk囉

2k半 真係過火左d

貼2k 我都應該會比....咁既價不如買 Cable 算

Thz Ching 果兩條友讚到咁勁 有股份咁

都唔洗講到唔買正柒頭咁

咁Ching 咪即係訂埋Mysterio? 感覺上係一pair

佢日日show自己幾多珍藏

so funny

啱啱想講

憑咩？

第一隻全透膠

Hi

近兩隻im 好似都食埋炒價果份咁
mark up曬

反而兩隻比較 我會想入Mysterio ,但好似好多巴打都屌到飛天，個罩又有條界

冇個靚仔頭先最大問題，雖然有都唔預佢雕得似

仲未Confirm 有無頭咩 有多個頭會開心d既

今日有幸買到

正野

今日膠俠聽日蜘蛛好唔好

居然係2020

咁吸引

過多的自信

收海港城500$去買

即係遲啲又會有

很想要

本來我張MYSTERIO會睇下出成點再諗要唔要
或者收多隻GG去DISPLAY
而家訂埋ZOMBIE 46 咁一套去DISPLAY都唔錯

你睇吓膠4幾錢（雖然骨係合金），咁樣會唔會好過啲

睇到自己隻腳有D痕
好似比人寫字上去咁

個個放plastic man 2500

咁架咩 但我睇完頭先師兄條片覺得隻野同影相差好遠

呢排又熱又濕，好易奶野，黑色棉一樣會溶

same

我扭咗一日留意到佢起摺即刻將佢變返罰企

大媽愛L文

個環保袋咩黎 新架？

上年好似已經見過
屋企有一個夠哂大好好用

小弟，有愛

可能買比孫仔玩

自己上去睇好過啦

個價過唔到自己直接pass啦，仲分靚定唔靚咩

實物 同 影相 d色澤係差緊d
實物的確唔差
係出價進取左d
有愛就沖啦

其實如果隻野入塵 清潔都幾麻煩

洗咩清 愈殘愈好

真 扮埋泥仲好 入土為安

完全唔想擺舊咁既野係屋企

當佢地台會好D 好似IP咁

個價過唔到自己，幾靚都冇用啦係咪？

咁實物係再好d定差d? 就咁睇個骨好似憫水少少

比緊藉口自己唔訂

其實成日話邊度邊度有現貨有咩意思 ？ 你用呢個價係香港買唔到咩

佢想Howard俾驚喜佢

望係到屌下 HT會改比佢

好快就有驚喜 就係EG CA

咁姐係想訂啦
咁就心動不如行動

$1300買隻Yoda 係咪好似好戇鳩

到時派貨唔好後悔

有咩問題..

有得訂好訂啦

唔好買，等佢出新

你開心 佢開心

屌 呢啲有心既去整都整得出啦 cosplay服啫

一千蚊都要考慮怪唔知哈活點都出iron man
出乜嘢都大把人買

又係沒頭雕做戰損唔明會差得去邊，係價錢過份左姐

但訂左都成2年後先有不如訂左先

留明等睇出貨愈睇愈靚叫春

純粹鍾意Zombie版，其他ironman 零興趣都要睇下條氣比得順唔順既

可以點出
Ep2加張櫈？
Bf2加頂帽？

clone wars名出

佢呢件野好似賣咗好耐都冇人要

理性d

Ep3都未出

依隻真係正喎我怕31號打後先想訂又貴多舊

其實講咁耐,味又係個價,過唔到心理關口就算幾靚都係過唔到

31號好似冇ironman,因為係eshop限定

獨家優惠 好似唔係限定

想訂就訂
過唔到自己咪唔好訂
真係唔洗諗咁多

有貨就好買 唔好指望下一隻會有大改進
出新 隻手都難做到發光 衫造型不大
頂多加配件 ep3頂多比張櫈你

正確，玩HT根本就係睇錢行先
膠俠都咁都2100咪仲痴線

好有哭味道

Jc呢幾張好似仲衰過官圖

發光手應該都唔洗諗

美圖獸獸左咁既樣

佢哩幾隻頭都係寫test painting

因為同哭係同一個頭雕師Hwan Kim
Cable就ep9 kylo，85bd
WW就hawkeye，eg大媽，2隻spiderverse

訂左隻tony 伊家驚驚地

呢個頭雕師真係好有自己既特色，d五官特別痴得埋

對眼開少少咪幾好

睇實物 官圖都唔覺有問題
點解佢影就特別奇怪

jc 啲圖都搞唔掂 點算

你第三張圖

P完都唔係好似

額頭好似好大

張相唔好咁近鏡可能好啲

世紀開訂喇

1330 低玩

其實ww 膠髮有咩唔好？

個頭可動低左
但唔使理髮

SB個辦已經刮爛左個包膠素體

其實我覺得幾靚 但硬係訂唔落手

Eg thanos 隻右手揸刀係咪好易甩出嚟？

我放入去都好辛苦

真係好怪

十年前果個仲似

我嗰隻都係
郁兩郁方向都跌出嚟

10年前係Kojun雕

岩岩睇番隻venompool 同ip 個價原來仲價 即刻又覺得可以接受 等左成年都唔記得幾錢

你又岩既 咁比較起上黎

咁應該係通病嚟

都唔明咁執著合金定膠做乜

隻膠4好似燈籠

9流區

隻眼好撚fail

為整而整，好似唸唔到點design特別版就鳩出一隻算

2年後先叫春都未遲依隻真係訂左先講
好過今日隻膠俠真係痴q線

有幾張 Rebel Base 買1500 減500蚊coupon..
唔知有無人有興趣? 可以最遲 9月前用都得
200舊轉手

無得買咩

咪撚玩啦
依張野c記30$都有交易上黎搵水魚？
仲要RB有閪野買咩

LanternMan

hottoys 戰損 睇定d好，佢個版係搵專人做出黎，一定用好多時間做到最靚你諗下一部機器同大媽技術做唔做到咁細緻先

我100放比你,你要10張夠唔夠

走啦傻閪

最後果句好精僻

得條"邊" 咩都冇

呢個一定啦

擺明宣傳片黎信佢真係膠

好串

有成功人士全要

膠俠就一出都已經覺得柒得隻2099 睇得上眼
Zombie 未夠信念，仲諗緊，頭先衝左cable2.0

俄羅斯練膽大法

岩， 好撚煩

我覺得實物唔錯

揾日上去望多次先
順便訂speeder bike

感覺全部都蟹貨黎

各花入各眼 閣下自己上去睇啦

你再諗下eg thanos都係成隻膠，舊模都要2500，zombie 有靚地台又重舊化, 咁樣過唔過到自己關口

eg thanos 仲要錯撚曬設定比金手套

唔係點逼你買埋bd

好心佢就打條文字list啦，要人禁入去睇，又影得唔清

可能有人要佢就上C記買一張同你交收

連登：我比二千幾蚊買舊膠唔係掛

其實要諗咁多不如唔好訂真係鍾意一早已經衝咗

Henry Ma: 即刻順眼哂，又唔驚變燈籠😉

(By巴打玩HT慘過食屎)

比個讚你

比多個

Hottoys 宜家有最常見有邊幾個炒家

同marvel大媽一樣，頭無咩可動，如果你夠膽擰大幅度，預咗個膊頭位嘅衫、皮褸、包膠body會極速壓爛或篤穿

Coupon都有用嘅，啱晒啲cosbaby國際大撈家大手入貨，只係唔啱普通人用⋯⋯

Spiderman 咁快派貨？

好襯cls笑到肚痛

Endgame嗰隻鞋就唔做分件

fb有qui gon單600，又比炒狗秒左

屌遲左，本身我都想要

星期日又靜靜地一日

陣間可能又上貨

老老柒柒，我覺得膠4個box art仲靚過本體

跌穿原價都未必買啦 咁淘寶feel

可唔可以上多一轉he

上多啲hm plz

He差4個鐘啊

差5分鐘快啲派

5分鐘
可以試下成王敗寇

BW

一年前嘅今日，我被猴活當狗撚梗

陣間做敗寇 不了 冇嗰位巴打咁厚面皮

決定追HC deluxe 完夢
希望搵到隻好價錢

原來so young lee跟左kojun一齊過檔，佢啲頭其實都幾靚

點先叫好價

Y K kim
Viva lai
正
嚟多啲pls

Yeon Sun Jeon個bucky頭其實都好正

用excel

點解特別多笑俠

我覺得早走早著
留係HT浪費左佢地

走左兩個大師，得番gox同viva見得下

佢地雕到飛天都無用啦 大貨咪又係大媽搞 所以早走早著

你望下1/3隻joker真係同真人一樣

原來係手好多隻都係Yulli 雕

Justice league下年會唔會RERUN
流出左黑超人 係咪可以借個機會出Cyborg

至少個版都可以有個假希望 講真ht咁產量咁多，大貨有7成都偷笑

黑豹頭.JPEG

一年後既今日都係比猴活撚

師兄好有心機

雖然我玩HT一段時間，但我不嬲唔太研究同玩頭雕，想問下點解大多數HT頭雕師都係泡菜仔？無咩日本仔之類

[member]岩岩睇ss條片 thanos 胸甲 d 縮水/member]

Ht戰損係咁上下

下年先上
再睇返之前大超⋯隨時2024都無得玩

笑俠係咪轉左人雕

係邊度睇？

1/4 gg係咪都轉左人
我印象中係yulli

Thx Ching

用緊
你唔介意中間有野遮住就無問題

一層放到大約幾多隻？

淘寶連上門，大概$2000港紙

有無link 巴打

咩size 啊巴打

之前睇過好多都係話只送到樓下
係咪要加錢先上埋樓？

笑俠見jc半邊臉果張白模係tag yulli，1/4 gg就唔肯定見官網係寫So Young Jang

我上埋樓$1800 人仔
Size 120x40x200

fu至本段内容￥h2XlcagmdLU￥咑幵👉τa0寳👈或掂击链街 至瀏lan嘂..【政阳颖货架】

終於訂返 安落晒

我應該聽日去訂翻

原來真係so young jang
一直以為yulli
咁樣又有番啲期待

我想問吓CA有雷神鎚果隻出咗貨未ga??

出左 首日5點

即喺打後日子刻果d未有

係

thx

不推文啦

爸打你啲燈帶點整
可唔可以分享下

係鴨街買4條燈條，再買隻牛，攪掂

可唔可以影啲走線睇下？ 大約幾錢左右？
之前淘仔訂 每層得2支燈唔係好夠

專登打電話去問咗有先去訂

走線好難影
每條燈條拉條2米紅黑線
火牛放櫃頂

Thanks 爸打
遲啲搵日去睇睇

5月2都唔知洗唔洗等到聖誕

玩完味

thanos對上一次派都成個月
真係無人去拎定無曬貨

似冇人拎貨多，Fb仲大把可取賣緊

又post

不如救Hulk個頭仲好啦

係咪油深咗𠴱黑眼圈？睇唔到有咩分別

巴打可唔可以影影成個櫃關左，中間條野大概係點？

其實雕得唔似 點油都唔似嫁啦

上年既今日

好似係，但唔知係唔係燈光睇落唔同

咁睇塊而瘦翻

面*

好似好耐無上過thanos
個個都當20樓係倉

Thank you

第1,4張好似唔同2,3，但唔知係咪角度問題

NED

唔知多唔多人訂set，想訂埋單隻早d玩

應該係迪士尼限定？

訂啦訂啦，買yoda送兵送車幾抵玩

但應該沒乜人訂

我知呀，我訂左set，而家諗緊訂埋單人好無

訂埋啦，依隻都殘殘地幾靚
最緊要訂一對+ ig11先正

兩隻scout trooper+IG11咁擺好正

你地d櫃有冇放抽濕

一定會放,抽濕盒咁平放到三個月,唔慳得

我依家2隻殘兵等mando
2隻scouttrooper+ig 11

依家好擔心mandlorian第2季都全訂

殘兵我得一隻，等緊噴火兵/deathtrooper/scouttrooper
全部各一算

都遮晒成隻

有位我都想咁玩

早排一個月都用咗兩盒
但依啲真係唔慳得

第二季feel到仲多靚角色
到時幾多位都未必夠

你地唔講 我都無諗過依個問題添
聽日去買返排先得

唔該想問吓如果呢個櫃想加燈應該要點整好?

係唔係發毛

有冇師兄係55網買幾塊亞克力膠板整個展示箱? 我見之前師兄話IKEA櫃會防塵又係點解?

玻璃門有框同冇框

無人訂daftoys隻小丑？
好似派左貨

冇呢條撚樣咁煩

日日都刷存在感

放棄M記是唯一出路

因為mando入返星戰坑

懷疑因為咁樣所以其他sw嘢貴晒

見到日日都有人徵星戰既ht
好彩我唔會太執著要追某d角色

唯一心願係dark side Rey

出都唔出奇
cable都隔左成兩年先出

對猴活有啲信心

我淨係想佢快啲出padme

我都係睇完Mando 入sw 坑 訂完
追cw 就出General

Crystal Bear 堅on9 , 成日見到佢賣埋d on9價

我都想佢出
順便找埋Jango fett條數出埋ok？

睇到sideshow個網d coming soon希望下隻開訂就padma啦，唔好留到動物節啦

1/6 連儂牆
我都入齊男女+牆

隔離嘅backdrop係？

Zombie man除咗擔心斷腳，仲擔心啲戰損縮水，彈間縮到萬聖節膠玩具咁都唔知點算

利申訂咗

今日上20樓啲制服, 紙袋全部變晒新出嗰堆垃圾車
訂野仲有垃圾車紙扇送
落足力sell

另外一款，插兩枝旗既地臺

散唔曬都 垃圾車同1/6擺埋同一時間出
仲邊有人買

Backdrop係比圖人地印出黎

我覺得猴活已經放棄左ep9 無理由咁耐都未開埋其他
Jango fett今次有埋頭雕就快手開訂啦

I see

原來諗住動漫節你地乜都買

話哂堆垃圾車係龍哥設計
點都要開行turbo 宣傳

我用ikea detolf 四邊有隙 係咪冇必要放

有隙唔係更應該放咩

想問下rocket係咪第二水 次日11點半未郁過？

邊隻平買邊隻 其實功能都係一樣
吸濕大笨象果啲就得

郁到5點

派得咁少
已經跌到100$張單

大把人唔拎

隻手咁軟 唔比人去消委會告佢都算偷笑

你一上返水就追野

無計呀 派緊d野又無我份
好緊火

拎左貨 做個實驗 竟然真係擺到呢個動作

自從 訂左47同同喪屍46
都想追返隻紅藍

好想睇佢掉左堆單

比多100收可取啦
又慳返唔使加名
又可以即玩

個人認為MP 個地台靚過DX

希望聽日派hm,阿門

2099唔該

好多gg都係呢期派

2099 ＋ HM thx

櫃入面放潮濕珠個啲係必須既
啲盒需唔需要做防潮呢個動作
啲盒擺床頭 日日吹住冷氣 入面啲配件唔會知有無影響

盒放防蟲仲好啦

希望派到我

2099，iron spider，night monkey都係Q3

黎梗好多gg派

night monkey

開完hm部無人機，有啲後悔當初諗住地台統一啲無訂咕嚕肉

裝落去咕嚕肉到又ok啵

個Yeon Sun Jeon 冇一隻雕得靚
快撚啲走啦

Bucky不錯既
係都Hwan Kim條柒頭走先

剩返喺度嘅只對gox有信心
Viva隻hq 真係冇眼睇
如果唔係佢算其中一個最睇好

勁人都走得7788
留番都係d新人
如果gox走埋 可以棄抗

So young jang都唔差嘅
希望真係會有有實力嘅新師傅上位

Ht大間公司都留唔住人才
係頭雕師想走（出去搵大錢）定公司問題

做呢啲量產嘢可能對佢哋來講係埋沒自己才華

viva都係衰左隻hq姐，佢其他男角頭全部都幾靚；tae ho kang果幾隻都好靚不過可能冷門角少人留意；覺得viva，tae ho kang，so young jang同gox四個係依家ht嘅台柱

新手入坑玩CA
想後追avg2, CA2潛行版, CA3, 10th版
點解會炒到咁貴？
如果想入應該入邊隻先？
我見d炒價大概都係$2200~2600

你想收齊CA？

我係想要呢4隻 但炒價好貴
所以想知邊隻係性價比好少少

CA2潛行版 1千頭好似得
CA3 就2000 UP (我追2K5)
10TH版 都係2K

我見carousell全部都2.2k up
CA2潛行版 2400
CA3 3K
你係邊到入？

Carousell 普遍係貴少少 想入ht 可以去啲fb group

潛行版我見好多時人地有拆開賣
內戰版2000-2500差唔多, 睇彩數
FACEBOOK好似易搵D

2099出咗boxart! Ig拍figure sample 嗰story

覺得最型係磁石盾（不過我唔知邊隻
點解最後又放棄左磁石

圖?

邊個ig?

耳機邊到買？

呢套成set 好似600人仔

見人放呢套800-900

洗乜不過呢隻質素算幾好 係素體可動差少少

今日派好無？

派多d thanks

岩岩睇返hottoys 隻MILES MORALES都冇耳機

夾埋

帶定單先

今日一定冇嘢派

又係佢

今日派hm派到11號好無？

想問下你哋啲櫃嘅backdrop通常邊度印

所以我諗潛行版23-2500算係ok? 畢竟叫做有2隻
唔明內戰點解咁貴

派hm我20樓跳落去

cut埋人地個ig名都幾撚狗

今日派好嗎
單都帶定係身

我都想

而家先派到5號會唔會太大諗頭咗啲?

屌 好心講明出處啦

內戰是最後全身布料的正常色+合金盾
潛行那隻一定要改body

難怪啦
我未必會改 新手唔敢亂黎住

帶左單+今日work from office
希望今日派

WORK FROM OFFICE
WHY

跟住4日work from home就唔出去拎啦
我淆底唔出街

我反而鍾意AOU布料但用磁石盾 方便好多

驚就番工啦臭

工都唔想返

屌 冇得WFH表示日日WTF

想佢用返布料，依家隻料搞到可動好差

有得WFH咁好
我窮hi賤命仲要日日返

做政府？翻1放4

唔得
唔返邊個養猴活

有D政府翻0放5

緊急服務

大家覺得classic gg幾時有得訂？

Wfh難聽過粗口

辭左職 直頭stay at home

中秋先派
時間啱哂

想請問大家其實zombie ironman係咪得eshop有得訂😂 想諗諗先訂但係驚快截

你老闆黎
洗咩做

樓豬巧型

完左ESHOP應該會開20樓
但20樓開幾耐就問樓豬

一唔一齊 唔好再打工養牙活了 好反智

邊有得估

BTW 不推文 PLEASE

動漫6寶

珍決定跟你一齊乞米算

今日到底會唔會有氣

大派貨日 gogogo

Sorry

有啲翻5放0

翻1放1 ing

我返5加1添

咁要學樓豬了

唔得
除左養阿活
仲有大boss

其實用布料可動都唔好得去邊 只係冇咁易爆皮咁解

佢地cca46買哂未？

咁應該入邊隻先好

想問下homecoming 個真人頭插唔插到落HM到

HOMECOMING真人頭無頸 插唔到homemade

其實佢個名好有陣 7 味

未
反而隻WM賣晒先

內戰最正 潛行隻手屈唔低成隻蟹咁 內戰正常好多又有得換依牙口

你睇完Hwan Kim雕嘅頭再同我講

Yeon Sun Jeon隻bucky好正喎

覺得10週年body最靚

或多或少我諗因為隻MK46

我入過內戰、10週年同潛行 最後諗住keep一隻果斷簡內戰 因為一定唔爆皮

內戰普通都叫正常啦
個期無咩人訂野

個盒左下好似巢左

點解你地覺得唔係支那人掃返

依隻唔係上海都長期大量現貨咩，特登係日本掃

好靜好靜

八角星人

已經跌到咁

個盒幾靚,成個睇晒咁岩睇到姐

個陣都未入坑

近期starlord頭又開始活躍返fb

1480抵屌到

差唔多啦 多貨到水浸
上年岩岩開訂個陣 幾分鐘full曬

好想要

我仲諗緊$1300收會唔會好衰
原來已經到價

真正嘅限量

抵啦，係時候清一清呢d忽然fans/炒狗

自己原價訂完全唔覺得可惜

上星期1800入到

睇黎應該入嘅次序係:
內戰> 10th> 潛行> avg2

咁好?二手?

+1

唔可惜但求下牙活派快少少

兩隻都係當年原價入手

不過我想講限定版係一早就攞得
情況就好似Endgame D23 ver咁
但最好笑係個body同正式版個隻係唔同

所以我覺得依夾D23版有機會係趕出貨
所以個body先咁柒到大貨版應該會好啲
但粒星同盾就另計啦

根本正常係預左會儲先訂

之前隻隻都吹到驚派貨會貴 係咪都訂
宜家邊會有戲會咁多新手接貨

姐係戰損個body好d?

戰損版係用AOU頭同body
應該係喺趕出貨 所以用舊野換新衫

而正常版就新body 大隻啲
玩上手可動有少少分別 個人覺得正常版好扭啲

依家仲以為有得炒而去訂
個D真係ON9仔黎

1.7k入左隻二手10週年cap
唔洗追cw版

內戰真係正

其實真係好反感下
喺鳩流區吸班廢中做followers

件衫會變黃

果陣我後追揀左正常版唔要戰損
一來平一段，二來好似有得換咀？
地台同盾就冇所謂

太炒
到時玩新EG cap算

希望佢會整返好D先出貨

冇得換咀

我純粹鐘意Cap先買嚟儲

但限定 有舊化靚仔個普通好多

RB

罰叔

500$卷出動

如果買雷神用唔用到券？

應該係用到唔係乜限量特別版黎

炒狗開飯了

限定至少唔洗馬面先

許下願 等fb

黃豆

限定間唔中都有人放，但成3000蚊落唔到手

紅黑gg有冇機會可以出bd

最平見過3400
同埋呢隻始終係限定野

400

希望快d出貨

上年賣千五蚊 排幾粒鐘隊架

隊長

後追係咪都fb收會好d？
現時點個d係咪好貴

即刻有人用wm4換cw ca

係
同埋現時點

嗯 2手新淨

繼續叫春...派he未 派bw未

變番正常價

我正價入

2舊水1set就差唔多

好好彩

感謝各位解答
2012ver個隻大家有冇訂？見到個樣冇乜特別就算

終於訂咗speeder我驚rex遲啲會炒起所以順便訂埋

有訂
仲800收左隻二手a1 cap
整哩幕

我啱啱都訂左架車
出年Q3 唔知會唔會一下全派呢

我就係預佢唔會派得太耐，所以先訂如果好多人訂嗰啲而我冇訂到我會買現貨

點解笑俠唔識郁

拎曬大陸賣現

賣現都唔派

THANOS都係
強國派得快過香港

屌你老母 30 號等左成半年

香港班友唔拎貨姐

賤民首日排到大酒店
真係cls 唔知之後有冇依支歌仔唱

炒家點敢拎，拎出黎存倉費都蝕埋

貨少咪派得慢 應該係

點會少貨吖，少貨就唔會有現啦
應該冇人肯拎貨，20樓擺唔落

炒家表示個倉都無位

原來仲有留低

射精喇

唔派貨係到做乜啊猴活！！！！

數緊錢

我想問 拎完貨 張已取單係咪即係保單 拎完spider 隻眼有sad

357好似油得唔錯

呢個都算係唔同造型既CAP(比較還原漫畫造型)
真CAP FAN應該都要有一隻

我都心動緊

諗緊追呢隻定mark6先

想收個homemade頭雕玩玩

成900蚊rich

Cap fan
認識HT第一次心郁郁想上20樓觀摩下
都係想望下隻EG cap
以前覺得成千蚊買figure好似好貴
望到20樓堆實物後就即刻忍唔住入坑了

平過買成隻舊homemade

睇黎要後入了
而家好似等現貨仲好

eg cap必入啦
之前癲到cos baby都入左

上得似

呢隻CAP果陣已經入左寒冬期
應該唔係好多人訂

覺得好靚

撚完隻mark 4

仲諗緊收唔收mark 6好

我見7/1單都要加100

放都唔知有無人放 咁多人徵

岩呀屌

萬事有德哥.gif

開訂

開新訂啦 滿意未？

呢個鐘數開訂！！！
開超人！

錫鑞

全球限量800隻

金色200隻添呀
衝緊出去了
仲唔到我做成功人士

仲有全球限量200隻添

Homemade suit仲係派到5號6點😭

200X無限

係追就呢排追了

到47派貨又一班人想追返

係 我都有訂47
當初訂47已經心思思追唔追返
依家都好大可能追

要睇埋其他角度

玩完
完全唔後悔咁貴追返
真係好撚完美

好彩唔係家燕姐

另外一個角度個黑眼圈好似好大

屌你老母

會引到好多人追返呀

5號 18:15單唔知仲要等幾耐

講起呢d sad位有樣野補充,
如果有巴打打算收全新既話, 要做好心理準備個GG頭會痴住個吸塑
照抆都係拎到落黎, 但少不免會白左小小同埋滴膠位會甩少少

追

我係有dd

唔家燕我收貨

當我冇出現過

成王敗寇

聽日派

巴打我個隻係唔係發毛

係咪真架

好想但敗左好柒所以不了繼續叫下春算

敗過啦, 唔好再試

HT.

第三方.

ht 個隻真係好7 完全唔似
邊個整架炒尻左佢啦

其實1280蚊隻紅藍500限量個隻幾好，不過出得太少比啲賤種炒貴

heatoys跟住依個雕

笫三方幾錢，ht幾錢

全部紅藍都炒貴一倍！

Cap fan +1
買買下已經入咗七隻現

有d好奇對instant kill眼用唔用到落irongg度

仲要之前第三方隊長頭好多上色上到炒哂車
十個可能得三個上得ok

唔岩size

好似係信和部lift撞過

有冇正面大頭相?
驚撞到都唔知

其他限量500都rb長期海量現貨，得依隻唔係

用生命拎貨

WM4送嘅托J架 係咪唔好長期用

你托到咩我托唔到 唔q用算

1800 thanos 3.0貴唔買

我3000買你話呢

我都唔敢升起佢

驚時間一耐 托J架承受唔到 重演CW WM 3 Falls Scene

好似好撚冇用咁個j托

用來擺pose定住佢係ok
升起真係唔好

希望我有朝一日2字頭都收到隻校服

我驚擺得耐會個腳joint位會鬆先落個拖，但好似無咩幫助咁

入番盒 咪唔洗左驚右驚囉

我本身諗住升起佢擺全彈發射 pose

不過諗到長擺全彈發射pose 驚佢雙手之後會不舉

訓盒啲joint一樣會鬆

唔洗驚 如果將來不舉 就擺啲唔使舉起隻手既pose

第3張好似個頭幾錢

我都長擺POSE 暫時都無鬆呢個問題
不過聽講鬆左可以油野變番緊

合金手軟腳軟最易救
點解要驚

如果真係鬆左其實應該係搽咩補救

指甲油/塞紙巾/模型膠水

聽日就去買
自己用又得 figures用又得 一舉兩得

我堆im都係長舉， 不舉先再算，最緊要自己開心

大家覺得ikea detolf一格夠唔夠高放ip再企隻rocket上去

咁算啦放棄買ip 仲諗住買嚟陪 rocket

柒到

搵到成人玩具未？
搵到母子相姦av未？
搵到成人玩具同母親相姦未？

岩
唔舉佢同不舉有咩分別

感謝你
想入內戰先 我見有人放2350普通2手 算係ok?

2350ok

有無放ps4 Spider-Man advance

要衝 雖然好想要戰損 但太貴

賣一隻少一隻 自己諗

睇Q巴
個list就可以見到臭帽個正面

買二手最緊要睇吓係咪黐立立, 2350俾人打哂飛機未？

呢隻全新好似都唔貴

有巴打搵到佢Facebook叫Mike Shum

正面

好似換左新拖鞋

幾時換埋頂帽

入咁多隻先夠賺一對新拖鞋陰公

幾銀左右？

1800應該都有全新

真心想知 work 唔 work

縮水縮到咁

我3300

Heatoys

好似仲有得跌

頂帽換左就唔可以叫臭帽架啦

係咪又有望穿原價
利申原價訂左

差唔多啦 ht正常發揮
已經諗到46係點樣

尼古拉斯基治

今日見到中間呢隻幾好
用木板，高度任意調較
係非玻璃啫

呢隻唔係之前香港隻版咩
咁快有新版縮水

BILLY後面塊板係雜木板
如果你屋企潮濕好易變形彎曲

480p+反曬光

換左樣辦降低期望值

基本上得呢隻入哂肉
其他都係自己訂或者低位入

佢段片好似係1080黎

雖然已訂，唯一一隻thanos

都照訂左，拎黎同cm擺好正

$999全透明個隻唔係仲好?

Mk5好靚
唔知會唔會出

🤔想問Neon tech 嗰3隻買唔買得過 and 咩價位入先啱

4係最靚亦貴價
6同wm mk1隨時係RB見到有貨

display果隻會靚D
呢隻就唔擔心D層板會唔夠力會爆

呢個咪現時點二樓條友

有隻1/4 darth vader 諗緊買邊款擺好

參考下

同埋呢隻木款可以隨意較高度
玻璃果隻好似唔得？

借問聲隻Spider-Man black suit 嘅special edition同普通版有咩分別多左啲咩

發現到了自膠先

邊隻先

我發覺新手買親DP都好容易出事

今個星期係大派貨日得唔得！

好在新手入坑果陣rb仲有dp2.0賣

原來e-shop已經賣曬

HC DX

都成4,5日
其實90%應該23號果半日已經訂哂
猴活唔想太難睇自己截左佢

得! 大派貨週!!

2099唔該！

呢隻全新好d既

好彩起3k就收到全新

2手大部份人都2字尾起跳

多謝大家意見
咁收全新先

中間個隔層板都可以續去買玻璃換
Display應該會好睇d

建議造櫃好過

自己去買玻璃就over budget
咁點解唔買全玻璃款換厚玻璃

牙轉我很想念你

咁細個櫃邊夠擺呀 一買就買個大架啦

我對比好多巴打都打算買果隻玻璃櫃，果個仲矮啲

造櫃都遠超呢啲價位
咁就冇得比較

你圖入面個個無睇錯係咪202cm高
佢地訂個d都可以做到200cm高
同埋你呢d咁窄放唔到幾多隻多幾隻都金鐘站

我講姨媽果隻窄身玻璃櫃做比較

全透個隻ikea呢？依隻真係唔建議你買黎放ht
又暗
裝燈換玻璃又浪費

當然環境許可就造櫃更好

呢隻好似好易自爆
你專心訂做個櫃啦

呢隻嘛，人人需求唔同啦
如果比我我驚玻璃果隻太弱雞
先影多款比大家參考下
我兩隻都冇用，我用燈箱嘅

我一開頭都用燈箱 但買下買下最後都係決定直接造個櫃好過

唔係極度散收罕見我都一定買全新
試過想收隻二手figure直頭係爛好彩比我check到

我就係遇到土地問題，分開左幾個燈箱
而家想訂過再大啲嘅燈箱一次過擺哂（因為我橫擺）
我屋企細到連上面嘅窄櫃都放唔落
正宗低下階層

平勁多先好2手

我有隻中過大伏，但平好多

我就係之前訂左個大 呢家好後悔

幾錢入隻全新John Wick 叫合理價？

下 條友發左達啦

燈箱邊度買好

原價

好多賣二手明明都係玩過晒 成身塵都話訓盒/屍站無扭過

除非好耐之前嘅item 好似內戰個啲/好少有嘅無咩全新就話 or你自己都預咗粗玩

否則依一兩年市場仲有全新嘅都未必考慮二手

我訂造左個細嘅 但依家已經冇咩位
最多可以強行清空一格

我全部淘仔

HOT TOYS 二手只得兩種
1. 開CHECK放返入盒
2. 開咗只罰企放櫃無扭過
玩HOT TOYS邊有人會扭隻公仔

仲有買完 開都未開 幾年後 都係全新

閣下去年7月28日2時前訂的HOT TOYS Avengers: Endgame - Rocket MMS548 已到貨,請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨,逾期無效.

9流區

哇屌 終於派

我愛牙活

原來真係有UV效果

我有FD就係咁
擺得幾隻，全部病態咁訂
炒到就炒

其實係ehottoys
隻zombie 46 下面有寫住 不是原型，待批
而對比cable，就寫住原型
唔知有冇人留意到

想問下大家點理Hot Toys啲盒？

買下買下真係愈黎愈多

Cosbaby 個啲都唔知點搞好

下之擺出來就係縮水版

Cosbaby掉左佢啦只留1:6

隻mech test貴成千有多，癲

希望出得成，上年show完一路等緊佢出，如果velocity，anti-ock，classic三隻都出晒就好，仲有隻obi-wan

岩岩收到mail
終於到

侯活派BW啦好嗎

1:6個啲都好大

好大穫

租倉

17號單 仲等緊

大家訂anakin 有冇要埋部stap
仲考慮緊
⬆️有
⬇️冇

想要
但訂左無車

eshop完咗啦喎ching

冇
後悔中

依家考慮係咪沒件袍都訂就得啦

我知呀 所以等訂普通版 仲平啲添 反正件袍咁核突

普通版貴啲，仲要冇咗黃豆喎

上VGM42 GG

cosbaby掉左佢

真係睇你咩心態
唔打算賣或搬運
1/6無盒都諗下方法保護啲配件手形
ht好多手形都係有上色

咁快

件袍係77地 仲遮哂個造型
不過有好過冇 掉地當裝飾都仲得

訂左冇車版 有d後悔

以往普通版都比特別版平大約50🤔
不過其實係我考慮得太耐 本來諗住30號先決定喺eshop訂 點知早截左

正喎，咁快派
諗緊追唔追whiplash好，但冇mk5

準備出去拎先

肯撚定係原本動漫頭一百賣現果d

首日

6號 有排等

Hm呢

希望派埋第二日

同上年一樣，本身有堆透4同蜘蛛係現貨會場賣，而家提早拎出嚟派貨

Iron gg 呢

買完你就有興趣追埋mark5

做唔勢

有冇OLD NEW ESHOP 5寶完左?

casbaby就掉啦

2099

炒狗表示鬆一口氣

on藍2.0又轉圖

會唔會同透4一樣一轉就派到公開首日呢

上2099

今日有無得拎呀

Homemade icon 果隻7頭？

唔係拍片條片又低清 收聲又差 條片又悶個個

BEARBEAR頭個個掛
依班友好嘔心

On男1.0就識 2.0唔識

唔出去了
下星期返工先拎

派唔派到3日

youtube search
WANTTOY黃台

係，zombie直情話未審批

上年隻85bd 都好似係

mech test好似都有塊牌話pending licensor approval

上年85bd，rocket，ip都有

HM GG 同HE呢

都係等緊隻obi wan 食住條水出埋其他clone啦

唔知5/7有無得拎

7/7最尾一日
我估一水派一日

唔知上左幾多

當時20樓嘅thanos

燈光問題啫

閣下去年7月28日2時前訂的HOT TOYS Avengers: Endgame - Rocket MMS548 已到貨,請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨,逾期無效.

臭帽出手了

個ehottoys
一截就截埋COSRIDER果D

派埋BW先啦

咁落去20樓遲早要關門大消毒

仲拎唔拎2099好

仆街鳥 不過依家根本避都避唔到，到鳩到都有確診者行過/住

多得班炒狗做帶菌者
信和同現時點
摸完d啡盒同錢 佢地應該唔會即刻洗手

轉左行

清哂啦

啲包裝都幾唔環保

紫薯派課 派到5月1日 6點半
快啲派埋其他

派貨

痴線，派咁耐都未完

可能大把人唔拎搞到hold住係到 派得好慢

應該仲有一水就完

派左差唔多8個月

手持黑gg普通單，想搵人補差價換豪華版
定蝕少少放出去等豪華版低於原價單好

呢隻難d跌穿 咁鬼少人訂

好想要個地台

派2099未呀

個時開訂都係勁快FULL
D人有冇去訂就唔知

501

都市傳說

我就係個陣手快快撳咗普通版，直到上去20樓訂個刻先知原來撳咗普通版

🤔如果想徵Neon tech 1.0 同 2.0 應該開咩價

2.0 應該2300-2500有交易？

我就唔覺得少人訂喇
都幾肯定end game同ffh都低過原價

快撚d比位派85

85預年尾啦

去襯信和都見有人拎住thanos
可能太大貨
都有可能炒狗放hottoys倉等遲下先放
又有人睇住啲貨環境又好

成個手提咇咁大，真係好阻埞